中共唔同美國打 但中共承擔唔到其他國家對佢開戰

開始崩解